各位手足check下自己個銀包

各位手足留意下自己銀包
啲錢有冇濕到
一拎出嚟發現 我屌
啲錢濕撚哂
依家一張一張掛係度吹緊

大家都留意下

係金鐘嘅手足
再唔番屋企
你銀包啲錢都會爛哂架
快啲走啦

梅晒

屌
完全唔知濕到咁
今日轉袋拎番個銀包出嚟先知仆街

聽日記得再㩒錢

冇錢唔驚

錢冇濕，但個銀包濕撚哂

吹緊啦
仲要啱啱㩒咗錢

㩒撚咗幾千銀出嚟
啲500蚊紙

窮撚表示冇驚過

打開個銀包得張10蚊膠銀紙

好過我啲錢都濕埋
通宵吹銀紙
仲有啲禮劵 coupon

ching好彩
我有幾張誠品禮劵同Starfuck現金劵……

好彩個印花卡印仔冇化到

冇諗過濕得咁勁
連個袋都濕到軟哂

好過啲錢同禮劵

濕撚哂

濕埋張現金券

屌你老母
連

銀包入面冇乜錢，濕哂嗰啲仲貴過佢
銀包，袋，AirPods ...
屌，濕撚哂，唉唔撚驚

吹緊張starfuck現金劵

張券濕到爛咗少少 都預用唔到

今鋪真係濕撚哂

但我好撚驚

補下佢可能用到呢

真係點估到咁大雨

冇雨褸咩

【818】重新定義咩係「香港腳」！

冇呀屌
啲人擔遮又擔得衰

我仲要on99以為冇事
咁撚夜先拎出嚟

算啦 起碼證明你有為香港出嚟

番嚟仲要比老母笑鳩我傻鳩
唔早啲拎番啲錢出嚟

係咪下次要攞密實袋袋好貴重嘢

啱
我嗰幾千銀呀

錢無所謂 最多攞去銀行換
現金券就麻煩啲

我啲starfuck同誠品

風筒吹得唔得

你愛老母

吹緊
聽日仲要做社畜架但係

但今日比老母叫傻鳩

仲要駁唔撚到

巴打加油

個水印咁好玩既

想就咁擺係度唔吹了

起身再搞啦 夜啦

好撚眼瞓呀
聽日仲要番早

訓醒可能好啲呢 由佢風乾先啦

我都成個銀包濕晒
入面D野梅晒

今日有遮都無用
隔黎把遮D水瀉晒落我度
成盤水照頭淋咁

人地把遮啲水仲多過落雨

我個頭比啲遮係咁插

濕撚哂，唔撚驚

一早拎左個銀包放係個袋度

ching好有智慧

手機入左水

好柒

你冇濕到咩

吹唔吹得番乾佢……

冇喎 入面所有嘢都安好

係咪冇入過維園呀
冇理由架wo

重要野緊係放係個袋度

btw衫褲鞋都濕哂

Cls係出面等到on9呀
你個袋廢咋 咩前面啦

佢寫明防水
滴撚到底褲都濕埋

點解大家都咁撚醒
得我一個傻鳩

GG 個銀包似發霉

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

全部神砂

我覺得要考遮牌，冇牌唔擔得遮，我成個身都係俾前面把遮整濕

不要再說了
啲皮甩哂

我個頭頂比遮唔知插過幾多次

出嚟就唔好帶銀包啦，次次都係密實袋放銀仔身份證同一千文就算